準備考紀律部隊既你今年幾歲

就黎25歲 諗住去考紀錄部隊 但睇到好多18-23既去考
唔知25歲考仲考唔考到

有冇巴絲見到同事都係25up 入到 ？

散仔就算吧啦

諗緊自己18-22個時做緊咩...
點解人地咁醒

我dse 完18歲考
而家vetting 緊

香港首富

我27都想考

27 歲 30號fib

依家做緊份工幾錢？

24果時考左次fail 家陣26 準備再考

聽講30歲前影響不大 30歲後除非好fit學歷高

唔係散仔都幾難入

識人30考到pc散仔

其他唔知

關咩事 大把人27 28先操班

我知有人28考入 頂唔順走左唔做
出黎做番文員